有冇人用電子計算機上連登？

電腦（亦稱電子計算機）是利用數碼電子技術，根據一系列指令指示並且自動執行任意算術或邏輯操作序列的裝置。

冇呀，同志你單位都幾上檔次㗎喎

聽講呢度有好多信息技術狗

用緊量子計算機上連登
快左好多